MOC : 
Source : [[Keynésianisme]]
Date : 2023-04-14
***

## Résumé
Théorie économique

Entre en crise dans les années 70 pendant la crise économique. Selon la théorie, il fallait investir de l'argent quand le chomage montait et retirer de l'argent quand l'inflation montait. Hors dans les années 70, les deux problèmes sont survenus en même temps : [[Stagflation]]. 


## Référence

## Liens 